熱門應用程式 第一位 東網 第二位HK01

好多人唔識俾錢轉咗睇其他
我覺得最基本 蘋果個apps彈出嚟啲通知內容應該要免費
連少量免費內容都冇 唔識俾錢嗰啲真係會del apps
又唔開放畀人捐錢

要買排名有幾難
不過蘋果得信用卡買以為個個都有咩

蘋果真係唔好睇少呢件事
真係等人轉晒去睇其他
你先改善 人地可能慣咗就唔再返嚟

有冇人save低左張圖係關於香港既報社背景，好似大部分都染哂紅。求圖